【毋忘初衷】唔好令「沒有暴徒，只有暴政」變成鳩噏！

各位同路人，明白大家對呢個仆街政府好失望、好憤怒！
但係希望大家唔好忘記，成個抗爭裡面，我地嗌得最響亮嘅其中一個口號係：
「沒有暴徒，只有暴政！」
對於「暴徒」，大家有唔同定義，但我地要有底線——
唔可以主動傷害他人身體！（無論佢係差佬、自己人定普通市民）
拜託大家互相提醒，唔好畀林鄭、盧偉聰嗰班廢柴有藉口話我地係暴徒！

全部同我入黎！教你下一步點做

噉如果你想人還擊，會有訊號表示嗎？

槍響之前：金恩博士與三個邪惡的最後鬥爭
人們當然知道馬丁路德金恩博士為黑人民權運動奮鬥，知道他著名的演說「我有一個夢」，或者知道他在整整五十年前的1968年被槍殺。

泛民，要學馬丁路德金。
我不反對不支持勇武，但理解。請在勇武前冷靜想清楚後果(自己和旁人）.不受傷，不流血。
「我有一個夢」背後有「選票與子彈」支持同保護

push